[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (309)

Post?

羊羊羊

西鑽正西波

2:1

696goal未

近4場0-0 下半場

梳囉 唔小心中左1001

西鑽

前鋒頂住 水手入

11倍冇補無入球

柏雷追和反cup

Sor就sor 唔好加囉

屌你老母 696大波未呀

紅鑽一定有3球

紅鑽

知錯啦

半一咩

696攻唔入 上盤已jump

西鑽入波未呀仆街

696 未落底就9斬弱撚智

可以

696俾角啦

....

696主勝 麻煩你了篇劇個位

696停夠角未

華 c高
聖達菲
已經hi左2場半一

696唔好又搞我

6角 4.5b

696你唔入都比角啦屌你

川崎再入了

696 6.5s

ok 宇宙重心

696

快cupcupcupc

696 第一球 100000%

大波呀 求你
得番呢條飛

Feel到金崎夢生入贏1:0

屌，696. 冇角

紅鑽 696 兩場未開波？定係打緊邊爐？

g持

未撚驚過

支持

唉

發夢73分鐘會1-0

4.5 痴媽根

發夢60分鐘紅鑽會3:0

以後都唔買日假澳假

準備3.5all in了

696nba ok?

0.5/1大？

不了

柏雷紅左

柏西紅

自己抽啦垃撚圾

柏雷 我屌爆你老母

大波呀

屌你老母臭閪柏雷閪爾！！！

屌 柏雷FC

不了你個不了

紅左會爆seed

睇打法，個比數，4.5細追爆

696 no goal 希望中到食m記

696冰封角

今朝見有個人講日職3場2.5大穩過撚 買左5k 3x1

講一講就中 你當依到係咩

你朋友？

連登仔都好信

0:1 紅牌

3x1 5k

咁容易中 香港冇窮人啦

咩料

報名 幫你狙擊

咁都唔入，假到

水手頂住

0.5/1 大

3.5b 幾時入好

紅左都追和得唔撚得啊 人地彭美都係咁啦

now!

不了 696贏波請你食m記

86mins應該有10倍

半2全2 c 我屌你

696 一粒就夠啦

輸晒

邊隊

唔得啦⋯

696 真係出黎搞笑

水手入3粒唔再狙擊尻士路

696整多粒未

696永久black list了

一粒都未有 整咩多粒姐

同埋西鑽開-1未呀屌

same

整粒

696唔入唔人入兩粒啦

ching sick ball

角球都整唔到

上次都亞冠都講左獲

收嗲啦你老未

好撚西

金崎夢生

下季降班啦屌

次次都有講

半2全2

696 水手有兩粒以後唔賭

屌你 對皇馬就識入波 而家就唔識

互屌未

入啦

全部斷曬

鹿島有機會單刀可以擺定黎射但個球員想型第一時間抄波低

學疤最後10分鐘入三球啦仆街

696
前鋒

學撚到咩隊西波

696無角學咩人踢波

696入啦

3.5b入唔入好

696 同紅鑽比油啦仆街

2:1 301%

有衝動

696 屌你 入啦仆街

696比一球啦屌

比澳假日假玩死 得番1蚊

696半2全2 屌你老母呀 又唔入波

買左2:0波膽

夠薑2角完 食屎696

追和啦屌

9.5望到5.5 先allin s

696 半2全11 派十萬

都估到係696 我買個隊次次都咁
屌佢入一粒啦

696入波

栢雷追和呀屌

我都派

全11 我飛過去食哂啲草皮佢

😂😂😂

696 goal

糕

多謝

80分都2點全11

goal

696應憑乜野做世界第2

西鑽又做乜，識入波未？

屌撚到吐血終於入696

goooooooooooooall

終於入 仆街

派未

3.5b

開到抵派啦

終於。。 比多球全格ok?

無m記食了

各位手足幫手屌屌紅鑽ok?

入多兩球先好收手 屌你

屌你
2倍照要

柏雷入未

696 入多粒愛死你

比多粒啦 屌你老母696

頂住呀696咪撚又打假

全11 我出旺角學狗咁四隻腳裸跑呀

696都goal 斷西鑽半主

今晚 重心
史仔
非重心
聖保利
迪莫高

696好波
前鋒696都繼續入

Yeah goalllllll

太貪了吧 來個1:1

你地用咩外國博彩網睇賠率

696前鋒開到-1派100三個

紅鑽入波未呀仆街

入多粒戒j 696小時

Lm

Me

仲未追返真牠條飛

再lm

我

屌你主場開個-1都咁撚難

屌 長追甲府細波可上樓

比料未

0.5/1 cashed!

烈士

Allin左佢-1 好想喊

1:0

me

All in水手cup

我戒696日

水手唔追和就輸埋佢啦on9

戒696個月

入多兩粒 戒j 696日

贏錢又有益健康
何樂不為

3.5 b ？
不了

前鋒頂住

紅賤半場唔撚識入

屌你老母西鑽真係要屌先入波
再屌！

西鑽，入波啦好無？

696其實都尻左幾年 但仲有人中伏

696年
入未呀 696屌你

屌撚到佢開-1

戒j可以溝到女

入多兩粒啦

廢柴日職

不如橫賓周入返粒？

4.5s 都有錢收

696 0 角冽疼線

次次都話blacklist,但次次都比佢撚

最後幾分鐘整多兩粒啦

橫鞭刷 2 c

好啦不如

日職三場都入多粒

lm

其實點可以角球半2全2
係唔係踢波嫁

罰球直入

696個場係咪無底線

水手ng

打籃波

屌你老母696

696 前鋒快撚D入

水手gogogo

3.5s由由2.4開始禁 禁左1.7都係買唔到
唔比人買封撚左盤佢啦狗會

角球都半2全2

佢地斬係打工姐 篇劇話乜咪乜

屌你老母西鑽

水手絕殺追和啦，三串一差你

你老味隻西鑽半場唔撚入 下半場同我nba

柏雷水手 有無奇蹟啊

西鑽咁咪叻仔囉屌你老母

水手同我立即反cup

水手 3.5 b

696再屌你老母呀

696 前鋒學下人地西鑽啦

柏太陽神 追和plz

水手奇蹟刷返10角啦

斷696 我屌你老母

西鑽 2:0

11倍next goal水手

横濱+1收左皮 紅鑽點叻都無用

入多球我就滿足

水手同我上！

水手go呀！

696斬佢老母！

西鑽，比多粒！

兩邊是但1粒啦

水手唔入可以jump了

踢波唔開角球邊有樂趣架

水手多2 c please

696入多粒比個0.5/1 全格我

岩聽

水手入敲粒我全格呀

696 絕殺2:0滿足

想起機都咁撚難

痴線2角

半2全2 cls

半2全2

角球

又中-,-

半2全2角球難過開十次客其他

好地地0:0咪好 而家-200

6808 10-03-2017
19:37 角球大細 星期五 2 鹿島鹿角 (主) 對 橫濱水手 (客)
細 [3.5 個] @ 1.89 $480

$480.00

on99

日假買角球就穩陣啦
大既50分鍾搞掂。
細既
得兩角

屌 條串又無咗 入多球啦屌你

3.5s由2.4一直禁到1.68都買唔到
唔比人買封撚左佢pls

事前起機

Lm plzz

利g又中

諗住比錢狗會 又唔收我

西鑽整多粒穩穩陣陣啦

屌你老母696興過火屎
all in柏林聯

一早比左料啦 仲ME

求派

水手垃圾到唔識刷角

想要柏雷最後決定跟u

係勁

叻仔

有錢買至得架

今晚130 再起機

gun

屌那星西波

好波

飛馬+1/1.5

999

利迷子原來贏咁多

6796 10-03-2017
18:46 角球大細 星期五 2 鹿島鹿角 (主) 對 橫濱水手 (客)
細 [6.5 個] @ 2.13 $140

$140.00 $298.20
6799 10-03-2017
18:48 角球大細 星期五 2 鹿島鹿角 (主) 對 橫濱水手 (客)
細 [6.5 個] @ 2.04 $300

$300.00 $612.00

6802 10-03-2017
19:13 角球大細 星期五 2 鹿島鹿角 (主) 對 橫濱水手 (客)
細 [5.5 個] @ 2.20 $300

$300.00 $660.00
6805 10-03-2017
19:26 角球大細 星期五 2 鹿島鹿角 (主) 對 橫濱水手 (客)
細 [4.5 個] @ 1.89 $300

$300.00 $567.00
6808 10-03-2017
19:37 角球大細 星期五 2 鹿島鹿角 (主) 對 橫濱水手 (客)
細 [3.5 個] @ 1.89 $480

$480.00 $907.20

上海上港 -2/2.5

角細之鬼

豬撚死啦 咁耐第一次贏-.-

今日先知會唔會遲左

....................... 針對

有眼不識利迷 梳

hey0

係咁賠率已變 一注都買不到

今日先知不如唔好知

大家都利迷得閒益下小妹啦

臨收工8.5閪冧買細

130

要槍了

紅鑽456啦

696 贏得一球

等今晚水

等你 西鑽開到-1既話

講真要屌屌佢.唔係就比人入波

佢快d同我入多幾球

神燈黑名單
奶呀奶，雪雪雪

2-1

西鑽 我屌你老母呀

屌你老母紅鑽

西鑽2.5大 cashed

追角大見得多 追角細真係奇才

錢已收

696你條仆街開埋大咪好

輸埋佢啦

奧厄2.5b

西鑽我屌你老母

西鑽你老母比狗屌

成隊死撚左去啦

西鑽屌你老母

屌你咩仆街鑽

垃撚圾

4場讓和

2.5b cashed

紅鑽 4-1 5-1

3:1

你們的成績好嗎？

屌到佢完場呀

繼續屌仆街鑽

快手

3-1都要屌

唔好比佢停

呢班撚樣唔屌唔識發力

入多幾粒啦屌

屌你入多求啦仆街鑽

屌到完

4:1 佢呀你老母

冇食飯架仆街

入佢老母啦仆街鑽

4-1啦屌你西鑽

入波啦西鑽

西鑽開撚到-1今日唔打飛機

開硬啦

開到-1 今日戒賭

冇所謂.反正琴日打左

祝然錢

屌你老母西鑽入佢老尾啦你老母個仆街鑽撚

條3x4都贏得小

冇cash 等你

入波呀西鑽

上海 goooooooal

呢D都有得賭？

Bet365

聽日all in 飛腳

上海2/2.5 含大1/1.5

然幾多

4:1 正氣到

我差場蘇寧

好在屌左你老母渣仆街鑽

早知唔買澳假 696 直接allin西鑽

屌你老母尼斯下個到你

我咩 無買

400

唉屌你老鼠
曬撚左我個696盤同西鑽-1

696嘥左我條大波飛

同我訓一場西鑽2.5差唔多

贏得2場 日職
水手輸左

你

All in 咗柏林聯

紅鑽派彩未

仲未肯派.

前晚仲有12k,輸到現在得番2k，想jump...

仲有2k怕咩

派左

有賭未為輸.巴打振作

2k 推3口都16k

琴日右眼眼眉跳，都知衰運黎緊，點知都忍唔到手

一早就斷澳假 早知唔好咁貪 串埋佢

500上2k 求酒水

29k>2k

大哥出水比我上到15k,我派番你5k

15k ---> 5.5

520k>4k

馬會賺到笑

日日都負數

PHD都讀到個了
搵馬會追封番個賭球學博士

長賭真係必輸

我

今晚買咩好

我追到2k就收手算了

今晚易賭到

始終忍唔到手
有時無心水但星期六日咁多場波
點都想買幾場玩下

入1.5k

呢個問題答過咁多次都仲有人問

🚬

🚭🚭戒了

今晚開始追數日了

但總有d西波阻住晒

要相信巴打

一個tick

上星期3k上到13k,但係平日輸左7k

只怪自己心紅

定時過錢

呢年都忙 等陣先

賭錢最忌咩都賭

認真喎

見人賭 自己又賭

20上100 有冇心水

認真 上返就不賭了

得閒屌下波算了

上海上港2:0

21射8中

波亞斯

仲輸半

2/2.5咁深

冇女

Yo hi I am new

嘿

Hi
How are u?

I am fine thank you

再輸唔再出水

真的戒賭鳥

I go to school on foots

馬會幾時開中超

I take me Benz go to school u so bad

Benz so weak

聽我地盤d阿叔講嚟緊會有
唔知堅唔堅

想發達
有咩方法

跟財神

幾時開港超

嘿等我變身先

訓一陣 1點半屌波

肥仔星期二入場睇東方有咩要注意

膠水壺唔帶得

準備帶玻璃樽啤酒入去
Btw 認真問 不設劃位姐係點 成咪早去早揀位
第一之去 不要恥笑

東方必敗

係
六點開門 正常7點後開始要坐龍門後

泡菜必死

7點先放學 屌
有無得叫fd幫手揀埋

有d仆街一條友霸成行

咁me放心了
3q 肥子

28區痴線佬區 (花墟果面）好feel d
我通常坐附近

你會不會在

26735649

i am watching you

利子都去？

約左人上廣州睇恆大
張飛比左人了

佢上場都有去

25囝

關羽呢

打恆大果場有冇買

有矛相認 利子真人型撚到

邊買到 屌

賣晒la

就係買唔到先退而求其次睇泡

幫手屌泡

加納goallll

我又想屌🤤

各位專家買甚麼呀？

屌完泡屌埋Hani

今晚要係馬會拿反

今晚要向馬會追數

好多場半一 唔敢大注買

毛曬淫

點解 我又廿歲仔 你地又係廿歲仔
我咁失敗 買咩都輸 輸左3年
每日都係入錢睇住場波輸錢
凌晨56點先訓
搞到個人長期係有希望同冇希望之間
入錢就覺得有希望追番數
睇住場波完場覺得成個世界冇哂希望

唔敢買奧厄

做個有原則賭仔 邊隊豬過 狙擊

有排都未夠鐘

今晚一定番到個dup

唔見哂啲人

毛淫9up

法國比手足呃，冇錢賭了

悉尼
卡爾斯魯厄[0]
聖保利[0]
史特加[-1]
迪加史卓普w/主制平半
雲達不來梅[+1]
愛斯賓奴[0/-0.5]
馬賽[-0.5/-1] /2.5大
白禮頓[-0.5/-1]
AC米蘭[+1/+1.5]/9.5大

輕輕一留

各位出水未 , 小妹冇水了

7249 10-03-2017
01:53 讓球 星期四 3 尼科西亞 (主) 對 安德列治 (客)
主 [0/+0.5] @ 1.84 $3000

$3,000.00

7258 10-03-2017
17:57 角球大細 星期五 3 川崎前鋒 (主) 對 柏雷素爾 (客)
大 [9.5 個] @ 1.77 $2000

$2,000.00 $3,540.00

豬到冇哂 得返1000 最後一炮 跟你

紫蛇

岩岩出去體育台好多大蛇比料

斷腸人在天涯 留名

同路

點解12點場俄超唔開盤？

巴打話巴塞晉派，到依加都仲未收到錢

好擔心巴打係咪出左意外針左

我是咪要報警

大胃蛇

送上今日笑話 東方

超重心

全中派2個500

Lm要講 初瓏好可愛先計

初瓏好可愛

初瓏係g

初瓏好可愛ggggggg

初瓏好可愛先計

奧厄定卡魯
我睇唔透

聖保利 史特加

Lm 初瓏好可愛

過關
3X1
讓球主客和
讓球主客和
主客和
星期五 5 奧厄 (主) 對 卡爾斯魯厄 (客)
客 [+1] @ 1.50
星期五 6 聖保利 (主) 對 柏林聯 (客)
客 [+1] @ 1.50
星期五 7 史特加 (主) 對 波琴 (客)
主 @ 1.44 $50

初瓏好可愛
Lm

星期五 要賭了

出去睇左陣大蛇比料 獲益良多

獲益完比我

出面個個post 堅料

史力加又出來呃錢

跟！

我想問馬會搞乜？
點解隊第二作客隊中下遊球隊
平手盤仲可以高水
奧厄個場又唔知點

把口臭到

狗會陰你

聖賓圖[-0.5/-1] 對 利倫斯[+0.5/+1]
原來有隊波叫垃撚圾

[12]聖本托 - 立納瑟[8]

你知道了太多

德國假波多 馬會笑呵呵

好學唔學走去學v92

因呢場好大機會和波或者開主

德國納粹狗 買親都會嘔

聖保利出面已升盤，主隊應該可win

講真冇手足大卜柏林？

黑名單巴 唔好搞好唔好

仲有力爆

想要聖保利
可否保不敗？

梅林牌手足在嗎？

識賭一定跟我賭

開得平手，利好聖保利，同琴日羅馬一樣

德乙今晚齊心主勝？

點買

見到D 波今晚D水位 買唔落手 早D休息

睇落好似好正

我幫黑名單出埋 頭3場 客 客 客 客撚死你

但馬會無轉盤，和波大機會

黑名單好準

真係架？

睇黎今晚贏硬啦

今晚淨係買荷乙
禾寧丹-1
燕豪芬主w
迪加半大
有無同路

有隊同路，巴打識貨

上盤率0%
下盤派錢

將B

1.67...

+1 1.85

叫住糊收錢

有無group入

買錯左

柏林求走盤

好多人聖保利

大船上船了 帶望唔洗輸到跳

年中咁多架大船 有幾多架成功埋到岸

柏林唔駛爭升班架而家

要

古古怪怪咁

唔買了

利子

聖保利！

西面

奧厄

各位巴打贏贏贏 記得派我

聖保利2/2.5b

奧厄半大

全主勝

新手留名

足球過關 2x1
星期五 6
聖保利(主) 對 柏林聯(客)
讓球
客[0]@2.14
星期五 7
史特加(主) 對 波琴(客)
讓球
主[-1]@1.81

全細

史特加大波

55

派我

肥仔

派你2PO

1 接納

1557 半場入球大細 星期五 6
聖保利(主) 對 柏林聯(客)
半場入球大細

轟左柏林聯

開波

快

柏林聯盤

落7仔買住先

開波未

入未？

會唔會和味濃

真

3x1德乙 走盤 到時就搞笑

奧厄0%控球

到時打你

奧厄做乜拎

史特加入波未

睇數據柏林聯控制緊

3x1主 gogo

客隊落飛快到

氣勢強勁

有無人派錢?
會幫手屌波 打氣
贏左幫你吹奏 例如: ching 睇盤好準 抵你贏
輸左會安慰你 例如: 咁樣俾人入 真係好唔抵 一定係假波 ching加油

史特加 會唔會係翻版老鼠

柏林刷角plz

波琴1:0

0-1 你老母

史特加

波琴goal

On9?

On9

光總

史特加係到做咩

榜首？

史特加爽手反cup開大波啦

無人派典賭

屌你老母史特加

史特加今場開唔到-1 成世升唔番德甲

好彩冇買

西琴無角

屌你咩 西琴都入到波 快d反cup la

光總贏咁多都要人派

聖保利3射

哭

集氣

卡昂 盤 fg

洗吾洗甘快比人入一粒牙

琴晚輸哂了

集集

早排買過又知斷史特加
正宗西隊blacklist左

集氣幫手屌撚爆佢

我明白一夜輸光個feel
唉

集氣升唔返德甲

憑咩排榜首

屎特加走盤都偷笑

時間尚早，反cup不是夢

榜首？主場？？？

skip左

史特加係有能力反cup
但cup 唔cup 真係佢話事

屎突鳩 德丙俾你踢

反cup

史特加 柏林 奧厄 尼斯贏到派2個300
呢個post留名
2點截止留名

留名

Ok

買左柏林 尼斯

第二

LM

史特加係咪打假

cdrom出沒注意

見到個post d回覆突然係咁升
一係就係入波
一係有人派錢

Cd rom都有人權 都有權乞

Cup未呀

夠牙 比個bot me plz

角呢西琴

要留了 利申睇好柏林對家不過無錢買 似和波格

柏林 半場入番粒先

Jump

屎力加

屌 0:1 玩完 點追3:1

聖保利斬!
尼斯斬!
屎特+都斬!

收到風 史特 完場2-1 /3-1

刷角未啊屌你老母奧厄

lm了

mia san mia

西琴爆下角

[quote][quote]史特加 柏林 奧厄 尼斯贏到派2個300
呢個post留名
2點截止留名
lm

史特唔贏到3:1就仆街

On9 ????史力加

性保著左火

無眼睇史特加

0:1

柏林goal

..

0-1 jumped 利

唉 聖保利都玩野 屌

聖堡0-1

聖保0:1

0:1柏林

客隊日

客WIN日

屌 兩隊都要反cup點玩

各位手足唔洗驚,聖保利反cup了

入左聖保，等手足派

估唔到派錢就咁受歡迎

聖保係勁既今季就唔會護級啦

買左聖保 史特是咪要針

屌 波琴差d又入

柏林goallllll

今次齊心聯齊心客win

史特加入未

佢一定要cup 唔係聖保綠見

入波啦榜首

手足我發現成日同你同路

但一齊上路

同路同針

大船

屌史特加又玩野

前面咁搏咁失一球

史特加快D CUP啦

禾不要牙

屎加力比人屌打

黑名單外圍心水推介
聖保利 無入球

黑名單發功

反cup啦史特加 等運到咩屌你

聖保利反cup呀

史特 穭厄開到派一個

全年限定

假球日

史聖cup曬佢地老母

派我幫你吹奏

打假波

Jump 88

利迷子要左咩

聖保 史加反cup啦

唔好搞到地陷就ok了

德乙齊心半大ok？

屎特加屌你老母!

聖保利屌你老母!

cupcupcupcup

德乙無買 2點要主隊

波台大敗日

屌曬佢地老母

希望有人派我

有無人要幫手？

尼斯

澳日德乙正仆街

屌佢老母！

日日都係架啦

細細地啦狗會

報咗驚

入波啦史特加

得光總贏

齊心聯可唔可以唔止齊客 試下齊埋角大啦好嘛 13分鐘1角 依家24分鐘仲係一角 解散啦屌

支持各位

屌你老母呀聖保利!

屌你老母呀史特加

史特加反cup好唔好 當我求你了

尼斯角細大家點睇

時間問題

不如屎力加比我走盤算啦

洗撚求,一定反cup!

要開-1

史特加半場前同我追和佢先！！

不如頭果場斬算啦 無入球又無角

史特加cup啦

奧厄比角未

𣎴如全角大益下手足

屌屌屌屌屌 屎力

尼斯 gogogo

我贏到好多馬會職員既尊重
因為佢地見我日日都要入錢

益下me ok?

Cashed

屌你 史特加 0角

齊心無角

Crashed

我盧又贏

史特加 仲唔入波等幾時

聖保差D失多粒,屌!

屌奶媽啦

史特加半場前應該和到

半場好同我追和

法甲即場有冇人出手
無就到我啦

齊心客定齊心角細呢

係時候反cup

兩隊都半場追和先啦屌

有無人奧柏角想撕飛？
我撕了

聖保利cup未呀屌

史特加仲等咩 拿拿聲入啦屌

再輸我就消失

下半場等刷角

2c

黑名單無水？

波琴1角

唔夠你勁

我呢派跟你咋屌，同水同路

扮盧蛇

痛蛇

屌你老母 追和反cup

刷角入波啦你班撚屌

2:06了

此盧不同彼盧

集氣！

準備出手Ng

柏林屌多粒啦

gun實

扮夠人未

你收皮啦

琴3
C

史特加開始屌打了 快快cup

屌被fake了

仆街聖保利正氣d啦屌

有冇重心

Blocked

再扮人lor

意思係我可以消失

你做乜扮高sir

奧1:0

史特加半場至少追和先啦

你就真係7

咁都入唔到波 有冇咁廢呀史特加

隻狗咁得意

不如扮撚哂佢

垃圾 屌

屌你射好啲啦

唔係七漆柒

尼期角細有無同路？

巴神快快手整一粒

Same

頭先8.5買唔落手，7.5去馬左，當玩下算

琴4c

半場前追和 下半場入多兩球 一齊上！

史特加
反cup好唔好

入波呀屌

只剩5分鐘

ST. PAUL! ST. PAUL!

jump

反杯未

聖和利 我立即 屌你老味

奧厄角大撕飛

撕左奧 柏角大

史特加下降留番係德乙啦

奧厄入多球

大家訓吧 聽日起身個戶口就變單位數字了

愈買愈少錢

一樣 史特加

主場一球都入唔到

直頭低谷

追和先喇

垃圾利 垃圾史

史特加 鳩鳩八十一斬完未

聖保利個後防用泥做？屌你差d又失多球

屌你老母St PAULI比力啦下半場

尼斯無入波 無角 jump

史特加下半入唔入到3球

聖保利 我屌你老母

柏林聯下半入多D

懷疑尼c 會0c完場

柏林聯傳d波靚撚到 可惜射個個

入2球偷笑了

尼斯 2球 求你

今晚d波唔係人賭

983

同路 3:1來吧來吧

984

985

986

988

聖保利同柏林聯掙扎咗好耐 都係要針

尼斯來吧

990

同路人 集氣反cup

997

1001

1000